有人跌咗張戲飛

係太古執到
我將張戲交返去戲院了

thx

成舊水

今時今日仲睇戲

唔係跌 可能係社會實驗
睇下後面有無cam

可能驚武漢肺炎唔鬼睇